點解上帝用洪水浸鳩啲人就得？Thanos就唔得？

同一樣道理，都係清洗人類，都係因為人類罪行太大，係MCU角度就好似佢先係壞人咁
之前The Dark Knight 都係咁，三部都講緊因為個城市太罪惡，但最尾都冇交代個程式究竟變得好唔好。

因為十字軍會同你講，信者得救，不信者落地獄。
而當時刀在頸上。你會點講？

等睇耶撚點反駁

程式？城市呀嘛？用開拼音呀？

因為dr strange 會用魔法治水 阻止佢

因為當時冇人阻止到上帝

個陣太早未有avengers

其實12門徒就係Avengers

唯一的高質marvel post

仲要老婆囡囡比人扑緊

12門徒點睇都係black order

因為上帝係殺九成九，剩係留幾個好人重新開局，滅霸殺得一半，仲要不分好壞隨機殺，唔駛幾百年又多返倍人，晒氣

幾百年？

40年咋

老鼠安屌賓穎就得
樓主就唔屌得
公平咩

avengers夠thanos 打，但上帝從來唔出現，想打都打唔到

thanos唔識玩宗教
只要創立滅世教義一切即刻合理化

你咪講咗原因 thanos如果得手佢咪係上帝囉

就算marval世界都有個TOAA

上帝係殺地球人 thanos係殺成個宇宙

因為上帝鐘意囉 有得解咩

因為勝者為神
講咩野都係真理

邊個話你知得？佢只係做左

Thanos 成功後再搵人寫本書歌頌佢做既事
幾百年後啲人都會當佢神咁拜
覺得佢做得好正確
到時會有thanos church

根本上帝同Thanos一樣都係漫話角色，但上帝仲仆街，浸完仲要你信佢